%@metapost:402ds07.mp
On dispose du document suivant :
\[\includegraphics{402ds07-2}\]
En utilisant des transformations dont on précisera tous les éléments
caractéristiques, recopie et complète les phrases suivantes :
\begin{itemize}
\item La figure 2 est l'image de la figure 1 par\dotfill
\item La figure 3 est l'image de la figure 1 par\dotfill
\item La figure 4 est l'image de la figure 1 par\dotfill
\end{itemize}